aim -- setta flag, prossimo bang fa 2 danni
backfire -- un bang di ritorno
bandidos -- se 0 carte in mano -> danno , else -> scarta fino a 2 carte oppure risolvi
bang -- passa a target, il quale va in gamestate difesa, se non puo' difendersi prende un danno
bangcard -- se flag=0 -> bang a target, setta flag=1
barrel -- clicca quando ricevi bang, estrai, se cuori -> missed
beer -- se ultimo giro -> guadagni una pepita, else -> scegli heal o pepita
     -- giocabile come ultima chance se morente
bottle -- scegli tra:
    -- Bang:  target = reachable, effect = bang
    -- Panico: target = distance, effect = steal, distance = 1
    -- Birra: target = self, effect = heal
calumet -- target e' immune alle carte di quadri
goldrush -- cura tutti gli hp, gioca un altro turno
gunbelt -- maxcards = 8
bounty -- dopo risolvi, se target di bangcard chi spara pesca una carta
fanning -- timeout brown, scegli newtarget a distanza 1 da target, timeout brown, bang a newtarget
bomb -- estrai, se cuori o quadri scegli target e passa, else -> cubetti-=2, se scartata prendi 2 danni
discard -- scarta da target una carta da mano o da terra
draw -- pesca una carta
changewws -- cambia l'espansione wws
duel -- target sceglie bang -> inverti target, o risolvi -> prende 1 danno
dynamite -- estrai, se 2-9 picche -> prendi 3 danni, else -> passa a sinistra
flight -- giocabile durante timeout brown per annullare carta brown se non e' bang
generalstore -- prende N carte in un mazzetto, loop: scegli dal mazzetto, passa
ghost -- setta flag ghost finche' c'e', pesca 2 carte e gioca, se scartata scarta tutto
heal -- cura target di 1
horseshoe -- le estrazioni pescano 2 carte
indians -- target sceglie bang -> scarta, o risolvi -> prende 1 danno
jail -- estrai, se non cuori passa, infine scarta
lastcall -- se ultimo giro -> heal
lemat -- giocatore clicca, poi sceglie carta da scartare e fa bangcard
missed -- annulla bang
mustang -- aggiunge 1 al calcolo delle distanze
pardner -- scegli tra:
    -- Emporio: effect = generalstore
    -- Duello: effect = duel, target = any
    -- Cat Balou: effect = discard, target = any
poker -- gli altri scartano una carta in un mazzetto, se non c'e' un asso, scegli due carte dal mazzetto, scarta le altre
reload -- prendi 3 cubetti, scegli per ogni cubetto pescato dove equipaggiarlo
rust -- prendi 1 cubetto da ogni carta degli altri, vanno sul personaggio
saved -- giocabile durante timeout risolvi, target non perde vite, tu scegli se pescare 2 carte dal mazzo o da target
squaw -- scarta da target una carta da mano o da terra, la salva su variabile temporanea
squawkeep -- pesca la carta temporanea
steal -- pesca da target una carta da mano o da terra
tornado -- tutti scelgono 1 carta da scartare, pescano 2 carte
whip -- scarta da target una carta da terra
bandolier -- setta flag bangcard=0
belltower -- tutti i target diventano any per la prossima carta
bigfifty -- target non puo' giocare carte equipaggiate per un bang
buntlinespecial -- se target fa missed sceglie una carta da scartare
bush -- giocabile durante timeout estrazione, ripete l'estrazione
flintlock -- aggiungi un flintlock alla mano
lockpick -- pesca una carta dalla mano da target
thunderer -- aggiungi un bang alla mano

nota -- esistono 3 timeout:
 timeout brown dopo aver giocato qualsiasi carta brown non bang
 timeout estrazione dopo qualsiasi estrazione
 timeout risolvi dopo il click su risolvi